訓左無睇 仲有無師兄講老鼠單野

你囉

師兄訓醒